原來個件高手紹收入仲勁過大J

係連登傳宣果然有用
問佢野又扮唔知閃閃縮縮

你唔好咁樣啦

大J肯定搵得多過高手紹啦
個網站都係估計嘅咋 未計黃標呢啲嘢
BTW多謝巴打們 冇你哋就唔會有今日嘅高手紹

失業兄搵到工未

NO反你
上網搵下先咁爆

搵唔到
打算做youtuber

個網9up，單係view唔會有咁多錢，要靠廣告商

加油 支持你不過呢啲嘢真係可遇不可求

29條片同10條片比總數？

犀利

國安法過左後2個都要收聲啦

仲鬥來做咩

29條片同10條片比

咁你一個月放三十條片都得架

大j同bob叔首批坐終身

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？